知唔知邊個男歌手最咸濕？！？？！？？？

答案係林俊傑啊！！！！！！！！
又jj又lin

樓煮好波

依個高質
收返埋啦今次唔適用

自己講自己笑

正評=笑咗
負評=笑撚到仆街

10/10
就是咁的

正評=樓豬戇鳩
負評=樓豬戇鳩鳩

你個人無童真

0/10

柒出大灣區...

簡直係天才

異性姓約